有無咩好書介紹? 中英文都得

本身聖誕想送書俾朋友
但自己都想讀下書
等我拋磚引玉先-

when breath becomes air

作者係一個腦外科醫生 本書由讀醫之前開始
好多對人生的反思 讀的時候好似同作者做朋友咁傾計
都幾感人 人生偏偏要係你得意的時候終結

巴打又有咩推介??

咁你朋友對咩有興趣， 亂送只會變左裝飾

1844年經濟學哲學手稿

1984

我知我個frd鍾意伊坂幸太郎 死神的精確度 同佢其他書
其實佢應該係想看多d唔同種類的書 所以唔會話有咩唔鍾意